nexus 5x 開唔到機

用下用下突然冇反應
部機自己熄咗
長撳開機制冇反應
點算

己死底板
提醒換機了

橙

第一日用LG？

屌....
我都係喎..........
訓醒就無反應...........

n5x 死機集中地

用LG 可以有幾高智商